陝西西安日前確診的醫護人員，已接種完兩劑國產新冠疫苗

內地《健康時報》報道，陝西西安日前確診的醫護人員，已接種完兩劑國產新冠疫苗，但未有提及是哪款疫苗。 疾控中心前流行病學首席專家曾光表示，疫苗保護率並非100%，注射後是相對安全，而非絕對安全，又指患者在醫院工作，屬於高風險區域，因此不能排除受到感染，又認為事件反映優先為醫護人員接種疫苗的重要性。他強調，國產疫苗在國內外已有數千萬人接種，安全及有效性得到充份證實，不必因為一個案例而對國產疫苗產生懷疑。

而家話要打第三針廢物針

前排整假疫苗班友…國家終於有任務俾你啦